我表哥拎左我沖涼照威脅我一陣陪佢出街要著連身裙同唔比著打底

天氣又咁涼要我著連身裙未著已經覺得涼浸浸，仲叫我化番個妝先好出黎，麻煩到死。

如果唔係個次我沖涼無鎖門比佢影到我沖涼我實唔理佢，今次出街都係為左拎番張相，大家覺得會唔會最後會比佢威脅上埋 如果係嘅話應該點做好

利申：表弟

互含一次無數啦